澳職季後賽 必勝熱門

再比連登巴絲陰多一場貼士
多一個脫貧既機會

All in 珀斯光輝

通常聯賽第一都拎唔到季後賽冠軍

但今次唔會
珀斯光輝掂

難d 珀斯對親悉尼都輸

珀斯決賽唔一定要對悉尼

再一次準備收錢